佔領/ 後退路線應接近九龍塘何文田有錢人區域 班狗TG都唔敢射 分析

九龍塘何文田傳統有錢人區域中原黃絲施永青都係住嗰邊， 班狗亂咁屌錯一個住客 射歪炮一粒TG佢地都大撚獲。 同埋啲路又窄又多彎位， 是但一兩個路將擺喺角落頭，水砲車係行唔撚到㗎。

旺角太子一帶-> 九龍塘何文田兩邊撤退-> 土瓜灣或者他地方自行分散走。

推

一定唔可以返旺角，旺角已經報曬防！

on9

贊成like 反對dislike

何文田平時無乜狗，但廢老廢中多

push

入黑啦屌 仲轉咩場

依家落club咩?

戀戰是大忌

現場路人幫手大大力屌撚醒班人 又腦充血

返旺角一定畀人打硬

大把大公司主席有錢佬住九龍塘獨立屋 係屋企附近聞到少少催淚彈 個女咳咗幾啖 仲唔屌撚到你反艇?

光復香港！

你去邊撚到畀人打㗎喇 琴日班速龍下我哋戰書呀， 至少地形唔好輸

向土瓜灣方向散喇，聽日仲有將軍澳呀！

何文田球場有防暴了 小心

又想學上環損兵折將呀

嗰邊地區佢哋隻咁近戰唔敢玩咁撚大。 至少唔會好似琴日馬鞍山咁用胡椒球槍掃射天橋先。

上次尖沙咀由行返落旺角咪畀人打到仆街囉， 今次打完仲會拉人呀！

就係唔可以先要推去市區退，交通方便嘅地方同近民居既地方走 九曲十三彎冇得正面衝鋒 遠程武器發揮唔到最大威力 如果啲勇武再癲啲埋伏佢哋都幾撚大鑊

旺角清咗幾條街等你哋行入去呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

wtf